  Модуль позволяет использовать на сайте счетчик и информер Яндекс Метрики
(http://metrika.yandex.ru/).
  Модуль имеет блок с информером. На все страницы сайта будет добавлен код
JavaScript. Этот код отвечает за подсчёт визитов, просмотров и посетителей.
  Все параметры счетчика настраиваются через интерфейс. Это: вебвизор, карта
кликов, подсчет кликов на внешних ссылках, показатель отказов, запрет
автоматической индексации, синхронный или асинхронный тип счетчика, отслеживание
хеша.
  Все параметры информера настраиваются через интерфейс. Это: тип счетчика,
тип информации, цвет информера, градиент, цвет текста, цвет стрелки.
  Передача дополнительных параметров визита возможна без изменения JavaScript
или PHP кода. Дополнительные параметры визита улучшают детализацию отчетов
метрики. Значения параметров можно генерировать php кодом. Дополнительные
параметры "авторизованный пользователь" и "логин пользователя" можно отметить в
настройках.
